
                      Aun no entiendo como puede haber gente que defiende está mierda de film, es una espectáculo tonto e infantil, sigo pensando que la primera es una obra de arte y que es mucho mejor que este coñazo.
        
            